頭先睇左pewdiepie條片 有小小野想講

Pewdiepie 係成個YouTube 入邊最多subscribe 嘅人 我認為廣大嘅連登仔 可以整一條關於香港meme 整合再send俾佢 令到更多人知道 香港所發生緊嘅事同埋中共嘅打壓
唔知大家點睇呢

入佢個subreddit不停推有關香港嘅memes

pewdiepie： 一直關注事件

Twitter文宣組？

希望可以啦，要夠好笑先得，如果唔喺佢串9香港人想用佢宣傳

人地關注係會出片講